周不時見到一班人圍埋捉精靈

成班中年阿叔阿嬸聚埋，唔講以為自己去左馬會